[鑽石達人地大大]七月十日谷草九場賽日討論區II

Hi

9 夢幻戰士

人呢

叫六寶

哭出來

今日巴打中幾多場

有得買第4我應該場場中

地大大！

買4場 得一場收錢 三場都買中第4

2場1p 1w

真

鵲橋打疊？

派我未 隻藍海出完 換人無買 想乞

神經刀隻馬

今日有啲運
R5 2 7 8 11

鐵蛇有水？

想買2>6 7...最後買2單win

不了

完左今日睇有冇贏錢先

上個賽馬日
我買8場,有7場都買中3,4名
灰過閪

我唔鐘意你

有贏記住派我

上個POST1001
佢講左鑽石達人

乞 今日包哂頭

比人追擊左3個Post
求放過

杜蛇今日頂多位置 w我唔敢買

gun

就係換左人先要，東仔今年好7

認撚住你呀

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調

有冇人要7號仔

想跟鑽石

佢一爆就好撚誇張

中五場或以上抽3000出黎派， 另外捐50000畀立場新聞， 麻煩請各位繼續留名6x57仲有機會， 好需要大家嘅支持

我唔會咁睇 換人好少食到 大把版你睇

我

lm

呢場中緊 兩隻靚馬

lm g chi

lm中咗幫我捐去本民前

加油

淒涼佬呢隻想打落幾倍開跑

不如中左先lm 啲人係咁留 好辛苦 洗劫咁款

留名留名,祝齊中

Gchi lm

Lm

本身想要架勢

波健士

Lm 仲等緊你中六仔

點睇隻觀自在

感謝
本身追緊悅目星光 拖埋你個2隻

你上次都係咁 仲要任留

有撚排 冇賭錢好耐，今個月都唔知協助調查咗幾多次

我另外開左post btw祝贏

上po留左

輸到PK

西雀上場win完今場20倍係咩2c

冇人要10？

郭能廢 你睇岩岩隻爪王

留名

田雞。。。 我不如攞錢去炒田雞食。。。

潘W了

港林福星 火百合 轉數高

11

10p

咁就仆街啦 揸佢做膽 針先

Ok

信垃圾田洗唔洗準備驗腦

潘狗呢場收得皮啦

臨場好想要鑽石達人，但係今日馬房頭幾隻

田雞唔好諗 真係廢 季尾柒到仆街

係好撚柒

有冇清想買郭能

Lm支持

港林福星都大船

買田雞等於掉錢落海

我重心

針。。。

點解港林咁多人要

無人要金剛仔？

我要呀

頭4場頭4都有2 今場sick買了

8910qpq

9-11QPQ

買馬睇半冷先好

跑馬地 星期三
第5場 組合獨贏 CWA (3揀1)
組合 A1 (隔夜熱門): (5 轉數高+8 火百合)

有冇人入左場

5拖1278

2200 跳落跑1650...

7？

10 田狗

😱😱😱咩事

洗唔洗贏到咁甩

嘩咁勁

痴撚線

轉數高咩料丫 贏到咁

開咩

潘勁撚到

痴撚線
10個馬位

轉數高
廢左

有冇咁撚勁

神騎功
利申：返潘狗

屌 阿般癲到

潘狗

cls

反*

潘狗CLS

潘狗 痴撚線

位置q 條友 又中

係咪同一班馬嚟

超幾多班

做乜撚野

勁撚到

勁到癲

潘sir真係好痴線...

無人轉彎頂潘狗咁假

屌冇信心w就all in左位置

成班傻鳩由人走

杜蛇垃撚圾到

600米對面灣就發力
痴撚線嬴到甩撚晒

屌你老母死潘狗 頭先好運唔見你咁去

一鼓作氣形容得好好

12檔贏咁遠
係咪on9

潘狗又玩呢招

屌你老母

50分買就封....

田泰安要打patpat

轉數高1650真係贏得
仲贏甩

星運判官贏佢

Cashed

人定馬勁

有冇人G持隻1包尾心律不正不良於行

杜美爾真係好那廢

我頓中段走得靚啊

呢個變奏我比100分

同狄仔騎爭咁遠

唉 垃圾田食屎

人馬都勁 後面班傻閪

係咪攞錯馬出來跑

潘狗勁撚到

6-3/4唔收韁隨時8個馬位

跑...我都係買呢啲

變奏王

直路打咗2下

有人同路

簡直係完美

無論係咩位入直路100%大外一氣

潘狗唔拉馬邊個夠佢玩...

真係7個馬位

潘狗會唔會過雷神紀錄

屌你老母臭閪

呢場大龍鳳

anyway poli真係好廢
我條大熱q就咁畀佢整走了

同大灣狗一齊斷算啦

明明可以第二

5-8-6無買到2

旁邊個鬼佬係咁叫zac叫左幾百次

四連環 跑馬地 星期三
第5場 四連環
5 轉數高 WIN
拖
2 安賦 P
3 鵲橋飛渡
7 陽明亮亮
8 火百合 P
9 鑽石達人
10 鑽飾神聖

唉
第4次 錯過 四連環

佢真係keep 到廢

係唔係食左藥

轉數高比 狄仔騎就贏少少
比潘騎

又有師兄

10倍Q
派錢咁派

輸哂

頂撚住曬 贏唔到就躝啦 我觀自在啊屌

無記錯 金匯昇好似死咗

買咗Excata
頂佢個肺

我都係，潘頓步速智慧真係超高，真係轉數高
用變奏彌補12檔太後既危機

地大大31倍傻撚左？

想講今場跑落原全唔同班唔同pacing 超晒

之前牙頓又咪跑到錄柒咁先換人

50準時封 真係on9 開狗會app個直播都未撚跑

下場仲大熱

果陣都未得住

我上幾場針左幾千
依場贏左就夠cup 屌佢老母勁撚準時

唔係喎 我現場睇住 開閘果下我仲買到 係電視有delay

杜蛇來左佢收哂皮

開網頁版買會好d

邊夠cup...連贏都係得10倍

正宗泥馬 谷草特弱

細告季尾咁梅同田雞真係好有直接關係

田雞大熱

收1200啊on9

希望天祿場場跑第六

個老仆街係跑長途大賽先搵阿般

係 2分鐘就要決定

威先生又轉人，轉咗柒俊

何君堯

阿般唔係時時同美麗系根本就唔蘇佢

啱啊 個馬主

Allin同進了

1200cup“幾千”

西夏 P

紅底？

有冇人要叫雞

何君堯啊

買乜尻

點反cup啊

唔關事既
凄涼長途玩哂 梗係痴佢有so啦

大佬⋯

殺無赦！

ok 立即斷腳人道毁滅thx

西夏p

田雞贏鬼到

大摩呢

土炮莫雷拉 牙南要贏了

禍不及馬兒
場場6677好啦

何君妖墮馬死

火車贏完又笠水

同進all in算 輸到仆街

岩 keep 住跑第六冇得減分硬食養馬費先最好

同進5倍10倍我都唔買啦 廢馬一隻

最好場場大熱
跑6677

叫雞健康

天驕爆啊！

尾場會出嚟

今場呀拉唔贏我食屎

從化久休復出 鸁條街都得啦

今日潘場場頭4

田雞騎隻賤種馬主隻臭西馬1檔仲唔3疊入灣跑第5?

早d買先
3，4

準備食得 灣左了

第6 OK？

Lm support

塞車墮馬就最好

無奬金又無得減分

金匯昇灣咗好耐 點解仲冊

潘9好廢

邊有咁易灣

今場贏廿個馬位

冇啦收咗皮啦得返四場 不過如果真係返到本點都會捐一半畀立埸

同進指定第4馬膽

0

0 輸硬

潘頓美麗Q

何君堯議員

天6一開閘斷腳

咁快gel

LM

告狗

有一半機會既
呀拉唔贏就呢隻

W同P調轉左買

咪撚斷腳啊 場場第六無獎金
跑撚到9歲做狗餅
賤種馬主又無得抽新馬

有冇人再撐陳嘉熙
R6地大大

終於大摩對蔡神仙

去立法會排定隊收錢

5-10 qpq?

叫雞健康！！！

美麗天驕

allin天驕！

火車又唔跑得

冇人提牙南 隻馬兩場蝕到仆街都入q

爭住放暑假

Ok gun我老4

原來記錯 上場係蝕到仆街照贏

如果牙頓呢場跑美麗系信心真係多好多

牙南仲有邊個 老老實實我講緊真名喇

蘇兆輝果然夠硬正

想allin陳浩南

來

細潘做咩事

叫關

唔好賭拉，返唔到轉頭

身體不適

馬圈好黑暗 唔好學啦 走啦

叫關定同進P好 想all in

贏完仲唔去happy

今日全線收皮

allin咗陳浩南 唔就88

可能食飽了哈哈

1拖231012

邊撚個買天祿 邊個就係鬼

你就黑暗

中硬

好撚爽 同進幫手孭飛

Gun

尾場買左順勢寶膽 換部能

買天驕啦

4 7位置q

但係似未來group 3馬

金匯昇 撐牙蔡

1號 我幫你gel頭先 慢閘thx

Same

出啤酒園跑第6

1 7 3 10

嘩 西夏之王贏

唔買陳蛇唔好話自己識賭馬呢場

Gin lee?

留意到 1號一陣會斷腳

同進咁冷？

馬主斷腳

咪玩啦 隻馬唔係跑泥地D飛已經知咩事

何君堯隻馬 Gchi

田雞一出閘又慢一慢呀隻天綠

同意

美麗天驕 贏硬

天6 gel得 cashed

出盡力燈

跟飛買天驕

三重彩 指定位置馬膽
6 場 3 嶺寶峯 拖 1 天祿
拖 4 美麗天驕 + 5 同進 +
7 金匯昇 + 10 叫關健康 +
12 威先生 $10

7唔對路，要3

大摩 依場玩野多

地大大

1號gel

賤種馬天6出閘又慢一慢啊

冇拖到3

屌 仆街又拉頭馬

屌 垃圾田殺我win

1-5-3

屌咩，同進三度缺課，6月中停8日都入到p

潘頓走位好靚

田泰安

潘sir又有屌咩

死全家啦何君堯

老實講有排贏

水泥針

田泰安比狗屌

天驕去左邊

贏人

屌 地大大第四

搶太快啦 情願比威先生放啦傻南

同進回血成功

我屌陳蛇直路冇位

田雞

個天就係永遠咁唔公平
仆街既馬都有得贏

信潘得永生

比人妖屌啊 仆街

勁

1-3

今日可以無腦賭馬下場

同進第幾？

單t差地大大

2

蔡daddy又瓜一隻

跑咩

雷轉南真係差好遠

第7場摩法神彩
大家明拉

過關斷撚左地大大

一開波推左成3百米先識停

嚇死。。。田泰安爭d仆街

我在此宣佈田泰安為香港人之公敵

雖然佢一早己經係馬圈公敵

個p 有2.5

屌地大大早小小望空都收得錢

廢人贏廢馬主馬 負負得正

識買了

比威先生埋 走二疊 轉灣封死埋天祿谷佢出三疊追啦

呀叻

香港人之恥

呢條撚樣真係廢物黎

真係贏隻馬，田雞揀咁耐都俾佢殺到上黎

屌你老母何君堯
藍c田雞

今日輸到仆街

12檔旺門 allin田雞

有咩

買左韋達未

最驫咁冷
開心有你咁冷

屌你老母何妖

潘狗贏多場先好講破紀錄

摩法神彩讓賽

何君堯拉頭馬

以後唔撚買田狗
比班仆街拉頭馬

仲有荷蘭叻

潘p

西夏之王

見到摩以為又出大摩又出招

邊隻贏都好
都唔想呢條仆街拉頭馬

駿皇綵

李寶利打打下唔打

毛里裘斯人之恥

有手影

潘狗p

我要幫田雞討回公道
條友擺明不求獎金但求策騎費 贏左佢都唔想既

衝亞

梁家傑郭家麒涂謹申好似都係馬會會員
唔知有冇興趣養馬

食香港賭仔之祿
唔擔香港賭仔之憂

尋晚杜蛇扑完野無力騎馬

上個星期係神 今個星期係蟲

育馬之星 P

今日杜sir

育馬妙星 先岩

不問價買入牙頓了

潘狗次次騎輕磅馬都有

同路

索先生

夢幻仙子膽

潘明輝左手受傷，現時趕往醫院檢查。 至於巫顯東就背部受傷退下火線。

I watching you

收幾錢

金匯昇彎咗定莫雷拉彎咗

派?

場場都有2 仲未識買？

阿拉同隻馬都灣左

我了

100%雷閪

細聲啲屌你

可以跑第4喎

1號點輸？

夢幻仙子

要問下郭能

最穩陣係咪潘狗p

太空戰士，一飛衝天

4 駿皇綵

牙東火車一齊收皮 星期日會唔會急CALL吳長進出黎頂埋佢

唔該晒

5 6 7

收到

大師兄

555555

老豆定自己

3T尾關又爆死？

又同你同路

4578

9 11 12

去完日本返黎唔識騎馬

育馬妙星 電子大師 開心有你

育馬妙星

快樂歡滕，屌屎忽

1-11 爆個大冷

7拖34610！！

個幾條撚樣搞夠我隻1未

乜水

馬主

郭能唔好搞啦

最蟲

太空戰士

Sick horse

頓
easy

1-7

隻1做乜撚野

1 7 有無機

笑左 部能

1號

屌

跑乜乜

電子大師1.9p

74 : 74 !!!!!

有無錢退

4 7 6 12

大摩打左幾多枝十全大補針

個幾條撚樣真係仆街嚟

係咪隻馬出事

摩法神采讓賽

腎仔

係要留返星期日
人地好撚緊張架

吊隻1點計丫

駿皇彩翻身

龍城第4

光榮退役

王者之爭：74-74

屌 隻1

信唔過蔡明紹

thanks

馬會cashed

Gel!

賤種潘狗標童上身
場場唔洗度買100WP都嬴錢
公平咩

H

屌你田泰安

唔通下場75-74？

隻1好似發羊吊咁

買左1號頭50米已撕飛

shit 終點都未過比狗會食左

好波駿皇綵
好波大摩

又大熱

杜蛇Q都無 做乜撚野

呢場皇者之戰好運利來對潘頓

孭個垃圾返終點

灣左拉隻好利運來

死q

大摩寧死不屈

窄西2倍都冇會唔會誇張左

用5膽拖4 7吐血

26號先贏完又灣左

唔關事啦潘頓勁

莫雷拉對潘頓

想賣料了有冇人買

又見到韋13

大摩咁開心

壽終正寢左
個騎師

潘場場有

呀頓+大摩+上場輸小小 二倍樓上真係驚

要大摩反cup了！！

THANKS

4號回曬血

我自己冇買

好利運來唔知仲有幾多係手

好利運來定扎西德勒
潘
雷

有2倍你先驚？

熱到

4 7 Q 好分到

唔會跑隻龍戰士出黎掛……1檔

1.5

單打獨鬥

照殺

扎系會唔會太短

買23位置q

賽積優秀

過關
5X26
連贏
位置Ｑ
連贏
連贏
連贏
3 場 2 愛馬劍 拖 1 赤水神駒 +
8 雷電寶
4 場 2 好運 拖 4 爪皇烈焰 +
7 藍海策略
5 場 5 轉數高 拖 8 火百合 +
9 鑽石達人
6 場 5 同進 拖 4 美麗天驕 +
10 叫關健康
7 場 7 電子大師 拖 4 駿皇綵 +
6 衝亞 $2

屌你老母火百合,咁都捱唔到第2,本身可以收3萬幾

札西1.0P
好利1.1P
PQ 1.0

唔會

旅遊首席又爆呀

位置q 1.0

興爾追到就破產

我就唔撚信全晚中唔到一隻冷
活力明狗！

買黎把撚
好似會爆
好返個A3先

捉下爆邊隻仲好

呢場爆到七彩 兩隻都冇就好笑

札西1800太短
處女馬15蚊真係買潘狗

事勝意一放到底

果隻馬搞乜 發羊吊？

追住潘買位置贏左2000

撐大摩了 頭先腎仔叫到好熱血

常感恩 日日精彩

兩隻都無 馬場暴動都似

日日精彩真係o左咀

牙蔡 呢隻都無就危了

望下星期日先

牙蔡谷草最後皇牌

1 8 10點要好？

至矮有冇入場

果位巴打都幾勁,佢簡既馬都好準
火百合如果跑到第2,2注注都收到3萬幾

興爾你贏啦再追我破產了

2-3 PQ 1.1

收息

拉倉唔會有好下場
希望等間分多幾蚊

買番呀蔡依場

好計12檔，可唔可以盡搶

好利運來增程vs扎西德勒縮程

仆街蔡俊燈鐘意2號！！！！

旅遊首席！

你望清楚牙蔡星期日正選得幾多隻？

冇睇

牙蔡正選8隻 大摩11隻

師兄係梁定華？

第8場倍率單打獨鬥格,係咪即係會爆

潘贏硬？

有好戲睇
有預感全部a1

興爾當范高爾賭

全餐win

星期日有冇美麗傳承

四重3-2/F/F

岩岩個場無

第8場食花生算

似大仆街

上次先輸完

有冇人燈一燈佢地

上星期有個巴打po
唔知真定假

至矮未贏已經笑到傻

點解牙蔡打皇牌落咩喜勁驥唔打落明晙之星

屌
上次諗住影相點知跑第2

好難相信

今日冇諗住贏？

買廿蚊試下

得返呢場,講到咁想試下肥鬼>F

who is肥鬼

潘頓

王晶

韋達

肥鬼爆？

胡新

龍船

叫我？

買place 支持下

潘p回水 有1.1

11）兵貴神速

依架先上水
屌你跑完拉

10

Frankel兩隻有d鍾意隻好計……何妖應該去盡掛今場好難搞

2，3得唔得？

訓左身 比次機會

返正輸到沒希望all in好計算數

肯搶有機會

2拖埋
3號吹大左，買都on9

不如博陳蛇放番黎

標哥終於上水

可以買win
唔該晒

321110

買左 點補好

彪

買沈拿 同買波買中國有咩分別？

寧可信其有, 少少地買幾十蚊wp又唔會肉赤買左wp 7 8 q pq各20

赤火

買左佢過緊關

會唔會贏馬輸錢

2-11-4-3 我估

連贏位置Ｑ 跑馬地 星期三
第8場 連贏及位置Q
8 旅遊首席
拖
F 全餐

$ 10.00

信巴打一次

A2 組合 最後一注

咁熱

大家準備好未

我都跟左

信一次

搏唔係2 3Q都死唔去嘅

跟左

上呀大摩摩摩摩摩

有冇爆

唔係我食塵

莫雷拉

好勁

雷神 田雞上身

2 6 3 4?

75 : 74
好計何妖做乜唔搶

2-6-3-4

屌又係蔡神仙

Cls 2號包尾跑翻第一

牙蔡

女神勁撚到

窄西得啖笑

呢隻一定下季打柴

雷神

7俊呢？

屌雙白

OK

7左

4.5

3倍q都冇笑4

屌佢老母 好計追唔切 跳樓了洗拿真係垃圾到嘔

札西德勒正一閪馬

5W理撚得你 打柴咪換過隻

3屎到

好計咁早走3疊做咩

事勝意陳sir做緊乜

2 6 3 4

都話買番呀蔡

想喊 點解我會揀兵貴神速過關

跑啱哂都冇
退役算啦

已經榨埋最後一滴

陳蛇都買
咩心態

一季5W 馬主 買馬同養馬錢都返哂黎啦 今場仲要4.5倍

一到騎一到食緊屎

應該自己走 唔好跟人跑

屌活力名狗最尾幾步撻p

隻馬飛到咁遠

痴線

連贏位置Ｑ 跑馬地 星期三
第8場 連贏及位置Q
8 旅遊首席
拖
F 全餐

$ 10.00

又比巴打撚

呀蔡作風
一季了

隻2勁到 包尾變第一

下場又大摩喎

莫雷拉 騎啲後上馬 都中
平海福星 就係樣版

5win 馬主都滿意啦

轉彎頂死走唔切

頓100％

好計其實發揮上有冇錯誤……咁樣第5

屌 噠埋p pq又輸 你老母閪

買左4？

今晚拎住潘sir做膽無死

星期日牙蔡得9隻馬

扎西穩勒已彎

尾場 新力寶
覺得馬會有心做到好激烈

德

首飾太陽讓賽 唔識佢真係咪買今場了

洗拿都買

睇黎潘狗真係得2win
Molamola

24 同4呀
屌

我覺得要搶，均速馬

佢講到似層層
又真係有一場會有預計派彩5千幾蚊Q

星期日好d 大摩跑多兩場

隻馬開閘又撞又剩
以為輸硬
點知

艮志騰雲一放到尾

依為馬房料

兵貴神速都應該要搶

尾場唔聲唔聲又贏

全程三疊

認住佢

苦主+1 跟左40蚊

對面直路已經走3疊，輸個度啦

同路睇住入直路
==>==>===>

買左160

有幾多肥鬼苦主

重點係講完見著哂燈以為又黎料

肥鬼咪食左場15倍 仲追

肥鬼要食啲馬邊會著燈
又要回血

就係叫到有影

4 大練馬師 4 大熱

咁多傻仔冇思考能力 同阿婆貪蛇齋餅糉有咩分別

希望好利運來下季keep到

尾場 6P

告仔個d算吧 方仔個隻準備睇潘生的車輪鞭仲好阿蔡就啤酒園 老摩放頭被擊殺 造哂步速比邊個

燈左幾場 唔差在燈埋
頓三甲

弛曜風 再殺大摩

想回血 有冇水

2號win

依家大摩同蔡約 幾比幾

74-75

74大摩vs 75蔡

75-74 蔡贏緊

100

等埋星期日冇隻有咁冷位置
Blacklist 條友

本身未必要
但4月用狄狄仔食左場千幾蚊W
諗住季尾再食一獲唔出奇

有都未必跑得出

條友叫咩名,唔想追返上面

咁大摩贏最後佢地係打和？

禾道駒？

星期日

1-6-8
唔中就訓覺

緊係要跑出埋

係呢場了
567wqp 咩都買 一q all in

呀蔡贏 打和好似計第二多？

陳蛇大外一氣

正確係 神仙75:大摩73.5 有場平頭冠軍
沒打和 一定會有個人冠軍

佢驚墮馬又點大外呢……

順勢寶有無同路
谷草煞科之王, 2w1p

轉左部能 不了

齊上

各位巴打真係唔好意思係我，我都輸咗4400

百勝龍？

尾場要爆爆爆了

g chi

5678 是但啦

禾道狗！

唔信中唔到一隻冷

年年旺 個名好！

又同路

大摩 新力寶一放到底呀

5)弛曜風
- 呢場太多放頭，反而利好後上
- 後上黎講，呢隻最有威脅性

仆街今晚未收過幾百蚊派彩

......

跟

本身想飛8,簡567
聽你講完而家可以用5做膽,拖6-7

你地個名。。。

6拖1 5 8 10

6定8做膽好

驚未

組合獨羸 CWA 跑馬地 星期三
第9場 組合獨贏 CWA (3揀1)
組合 A1 (隔夜熱門): (3 順勢寶+8 新力寶)

5 6 7 8

彪哥識野
揀三隻後上 3-5-10 玩鐵三角

鑽得勁

8 > 3,5,6,7,11

58 q

中先叫我
去緊ifc

我屌你咩

想試下丁仔

博下隻2號

4連 雙膽

5 6算

禾道駒

好多放頭

啱 得一場冇2號 長追2

新力寶 鐵膽？？

馬係 馬上人唔係

大仆街

好耐無做愛

⋯⋯⋯⋯

一隻艮志夠燒死新力寶

後追要1 3 7 11

58 jump

1 5 7 8

冇啦大摩

雷神勁撚到

潘頓 dllm

大摩星期日要淨贏三場

阿蔡反cup

8

中呀

屌 On9潘

真係沒錯名啦 阿蔡讓賽

拉膠

隻2號做咩事

家俊屌你老母。三班都係跑第二 二班大熱屌你老母？

??潘頓做乜鳩

多謝清, 一樣同路
成功反cup狗會

Ching跑乜？？

塭左8拖

贏夠

準到
跟左做膽

彪哥好波

中嗎？

頂 買左百勝龍 年年旺 禾道駒
比阿拉 過哂

終於中喇反cup贏錢呀屌

屌你老母潘狗

隻野冇欄會自己亂哂大龍

9.3倍正到……早知唔all in好計

屌，年年旺又差一步！
冚家鏟，呢個零月中左幾撚多個第二

以後一蚊唔買波健士

Lm了

大潘好波

潘狗博足全晚 呢隻渣流灘

派？？？

派？

lm中到仆街。。。
派？

得返一日啫 下次佢想黎狗會都未必俾

落撚到咁一滴都冇
垃撚圾精彩輝煌

派我

多謝彪哥,係你令我有信心重注,你一向尾場命中率極高
本身想567鐵三角
而家慳返5拖67
再補1W5P

潘狗屌你老母 我好撚嬲

百勝龍

莫雷拉(未彎)

知道冇機咪唔去

我愛你

跑 5 10 6？

鑽得勁屌你老味

潘頓成撚日撚狗

中啊 呢個咁撚旺

彪哥成功拯救信徒

Jump 5k

多謝5號

最尾兩場好睇

5-10-7-4

埋單輸900

田狗捱唔捱到第2

頂你 真係人如其名

潘狗可能根本唔想破紀錄

阿蔡2比0

更改 5-10-6-4

彪哥轉運

尾場反cup 呢期好旺

Lmmmmmm

咪嚇我

邊有

牙拉搏命果陣幾撚勁

彪sick冷門馬成日中的

年年旺又有 勁到

神仙生日 雷神呢2場搏哂老命

輸撚左拉
大摩第一呀

首飾太陽<<<隻馬唔係佢的

齊贏

賭成晚都係賭最後一場

爽牙

研訊?

都市傳說

咩事

告乜尻

又告咩呀屌

針

你愈詳細既彪析愈信唔過
反而呢D加埋30隻字都無,仲要唔係大熱次熱
命中率仲高

贏唔撚到
由出閘果下到中段跟到靚位轉灣比油透出我已經諗住收籌
屌又比人擒

邊撚個告

thanks 中晒

莫雷拉,正仆街!

我都中Q

研訊,請保留所有彩票

又告乜啊

比番第2田雞啦

屌,仆街潘狗
拎你做膽,宜家中哂d腳

邊個告邊個

邊隻告 告走個第二唔該

Gchi

告走隻10

告乜

關田雞咩事

屌你啦

岩呀

本來都想搵佢做膽 跟住禁入去睇 我屌

係咪研一鋪縱橫？

邊到聽到告咩

如果比返第2田雞,百勝龍第3
我同我老母就齊收

極速駿馬咩事

告乜春

年年旺一早透出都俾人告？

11 可以退飛

冇欄次次都係咁